「重要長文」所有和理非係遊行之前都必須要搞清楚一件事

好多人都搞錯咗一樣嘢，不被捕唔係要「小心」「注意」
而係首要任務，去到而家仲係好多人都唔明不被捕嘅重要性。
你只要答我呢條問題就會明，
上周末有二百幾個手足被捕，咁義務律師又有幾多人？
黑警雖然係人渣，但佢地唔蠢。
每次係大型示威之後，佢哋一定奉旨濫捕，目的就係為左分散義務律師既人手，令佢地疲於奔命。
仲可以方便虐待示威者
唔俾飲水
唔俾食嘢
唔俾去廁所
唔俾治療
仲可以大條道理話，被捕人士眾多

佢哋要打死一個示威者，衹要拉多十幾廿個唔關事嘅普通人，就唔會有人仲有精力留意到個位手足

只要你不被捕，咁樣前線被捕既手足，分到既資源就會更多，就會有更多人關注到佢哋嘅人身安全。

坦白説，近幾次大型示威，其實基本上六、七點前已經差唔多散，和理非好心就快D返屋企啦！著住黑衫企喺條街度,其實幫唔到乜嘢,萬一遇到黑警又畀機會佢哋拉你返差館交數，個意義究竟喺邊度。

另外，一開始著黑衫既原因係因為Black Block，但係如果係和理非場合Black Block係咪真係再有用?

有陣時各位手足只要唔畀人拉已經係一個好開始。

對於今後遊行點樣減少被捕人士，我有少少建議

對於和理非既手足，係和理非大型遊行裏面，真係唔好再著黑衫喇!
而家場運動已經去到另一個形態喇
黑色衫嘅意義係一種表態，
運動早期，前線勇武有好多行動都會擔心失去民意，著黑衫係代表對佢地嘅一種支持，亦可以比社會睇到民意基礎
但係場運動去到而家，人人都清楚民意已經不可動搖，
著黑衫只會令我哋成為被黑警針對嘅對象，形成一種我地在明，敵人在暗既形勢

好多淺藍同中立撚，一見到黑衫人畀警察打，就會講「哦~示威者，抵佢啦搞破壞」
馬上就會表達一種事不關己嘅態度，咁係因為佢哋唔會去遊行，著黑衫
假如被打嘅人唔係著黑衫，試問呢班自私撚仲會唔會輕鬆話唔關自己事，唔會發生係自己身上？（只要佢地怕黑警就可以，呢D人永遠都唔會成為同路人）

如果你唔去遊行著黑衫根本意義唔大,
如果你出得去遊行，咁樣已經係最好表達民意嘅方法,何必執著於黑衫

對於前線勇武手足，
我建議你哋可以將十點定位死線，必須撤退
九點開始，以撤退為大前提行動，只要有機會就儘快退場

點解會有咁既建議有幾個原因

1. 首先而家一般都係18區開花為大前提，分散黑警人手掩護前線，但係同時散場亦都早左，到左夜晚人流明顯少咗，好多人已經去咗食飯或者做其他嘢
分散黑警人手既效果去到夜晚就會消失，佢地集中返人手就可以計畫大搜捕，上週末就係咁樣俾佢哋捉咗唔少手足

2. 去到夜晚拍片會變得困難，就算有記者在場，一開閃光燈係環境比較昏暗嘅地方根本乜都影唔到，班黑警俾人撚足一日，去到夜晚就係佢哋發洩嘅時候

3. 萬一不幸被捕，晚上幫助你嘅資源同待遇會更小更惡劣
義務律師、義工可能已經幫緊幾個被捕人士，未必有足夠人手可以搵到你所身處的警署，你將會面對幾個鐘頭甚至更長時間的不人道對待

撤退嘅時機往往一瞬即逝，當你發覺勢色不對既有時候，可能黑警已經完成咗包圍網
至於和理非，唔需要替佢地擔心，只要你地一撤，佢地走得快過你地

如果覺得我講嘢有道理麻煩幫手推post

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

不被捕,不被捕,不被捕

著黑衫係為左保護前線嘅手足

你連點解要blackbloc都唔知

[twitter攻略] 增加大量外國followers

如果係保護前線手足,要做澈底black block,
而唔係淨係著件衫之後周圍企
我主力講既係和理非回合個時既遊行
唔想再有手足被針對

1推

唔認同

和理非要掩護勇武 難聽啲講係總係要有人被捕
因為一個鋤唔入 一個坐十碌

死黑警拉既人係有上限（拉人都要人力物力）你想啲quota用係街坊和理非定勇武到？

即係話如果和理非全部唔黑衫避過針對，勇武一定要黑衫咁就仆街。

和理非幾時可以唔著黑衫？你要街坊裝做哨或做隱藏物資兵既時候

推

你訓左幾耐？連點解要BLACK BLOC都唔知？
一直講緊既係帶衫換
如果你係覺得着件黑衫冇用既就應該叫和理非帶衫換+full black bloc
而唔係叫人唔好black bloc

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

唔止謝sir，連er er er sir都……

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。